入黎講低lihkg堆廣告domain

仲有冇？

再更新

好似真係block撚晒
等睇連狗再加新廣告

其實有adblock點解仲要vip?

因為連狗要去旅行

最底個廣告間中都有

巴打 個app係叫咩名

清爽曬
但巴打係一直開住定上連登先開app?

一直開
不過去app store個堆唔撚知點block

試下

裝左部機上連登一陣就發熱

好似有用

乜原來ios要自己手動入domain咁煩

唔洗喎我用開 係咪An呀 咁煩嘅

樓主好波

我adblock係3.0.1版 手多升錯冇左vpn 一開連登幾廿萬個廣告 加左樓豬domain即時殺哂所有廣告 樓豬好波

成日用用下lihkg 會自己走返啲廣告出嚟
要重新開過adblock 再kill 左lihkg 先block 到廣告
係咪一定要開background refresh 先可以長期block 到廣告

an機無root有無可能做到adblock

唉屌⋯⋯唔夠幾個鐘

Block This